(香港盟友) 議員Warren的哥哥, 因武漢肺炎而去世

Elizabeth Warren雖然係美國民主黨人, 但佢既反「中共」立場非常出名. (佢都都係《香港人權與民主法案》聯署人之一)

不幸地, Elizabeth Warren的哥哥Don Reed剛因武漢肺炎而去世

要向中共追討賠償

RIP

ReneeMomof3
@Renee53211
·
Apr 24
Replying to
@ewarren
He had cancer and pneumonia and was already really sick. Sad he died but don’t blame it on the coronavirus.

追究到底

我相信Warren更加憎支那

（超長文）手足請入，五一黃金週所掩蓋的重要戰線

泛民/本土： 一齊初選 = 分開初選

初選其實係免費嘅！？！？

做文宣會累到參選人???

初選反而可以幫候選人慳錢！？！？

【初選三不投團隊】星星之火 永恆不滅 手足歸位 重現光輝

（預言）九東立會必敗

因爲熱血都話要參加初選，所以你更加要簽呢個聯署

新東初選：點解「素人反而更堅持限制名單」？

仲記得帝怡/環保北/盛福/都善/大白田西/愛俊/龍城發生咩事嘅，全部同我入黎！

攬炒時光機之時空旅行

(請廣傳)立法會初選與三不投聯署

（緊急）「攬炒藝術家」：聯署要人！！

【堅。找數真漢子】呢個聯署過一百萬簽名我裸跑

立法會選舉就到啦，我哋有咩可以做？

Rip

係度rip有撚用

去twitter講

佢好似係反得好誇張添

黑警中完都可以好返

推到香港人rip 爆佢 Twitter